開學記得認識新朋友

暑假大家發夢都攰啦 咁開學第一日就三罷啦
但可能有啲同學仔屋企人唔比 咁都要返學㗎
咁第一日要做咩啊 梗係認識新朋友啦

咁我教大家認識新同學第一句要講咩啦

我屋企人做咩咩咩㗎，你呢？

好重要！！！

如果同學閃閃縮縮唔肯答 或者 講明係狗仔嚟
咁大家都識做啦

禍必及妻兒

如果有個垃圾老豆好難開口啫
一陣話老豆做掃地
隔離條友話老豆做醫生

職業無分貴賤 除咗犬隻